[拋磚]醫護罷工，之後搵地方專醫香港人，點睇？

又可以落港共面，動搖佢嘅正當性，又可以保護香港人，最後只係死支那狗，大家點睇？實行上有咩難關？